[集思廣益] 眾籌上完外國報章, 預備外文social media三毛反擊

不如大家roleplay下三毛, 睇下佢地會點講, 諗定points還拖

另外, 還拖時唔好用D咩支那人呀, 大陸狗呀, 蝗蟲之類既侮辱性形容詞, 唔係無啦啦俾人話你racist + ban A/C就唔抵啦

推

本地就咪理佢住先啦, 我講緊外文social media嗰堆 (Twitter/Reddit etc), 因為之前有巴打講過嗰D有三毛 (唔知鬼佬定中國人)

所以我諗住收對家D points返黎, 我試下俾英文版大家同人打

英文3毛 / 真心膠 / WFC撚幾度板斧:
- 歐美國家搞掂自己先啦
- 歐美以前帝國主義仲衰啦
- 文化相對論, 每個國家都有自己特殊情況, 普世價值不適用
- 將中国 rule by law 合理化/正常化/混淆 rule of law
- 拉埋慢慢舟單嘢來講

可參考底下留言 (View more comments)

Good, 等我晏少少整D野

其實無分本唔本地，支那人果腦黎黎去去都係得呢啲，只係由寫中文變成寫英文
講真咁多年黎，佢地啲POINTS係無變過，同N年前一模一樣，例如14年果陣(其實應該再之前已經有)，係咁話香港人係港英時代就無民主啦，依家先黎爭點點點，就同最近台灣果件咩黃智賢講嘅野一模一樣